美股認真討論區 MCCCXIX

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

個巿強到完全冇力跌

Amat

上水

升

點解個市廢成咁

幾個鐘先一個post...

咁快又爆post

呢隻垃圾嚟，都唔知邊個on9仔推薦嘅

好快V升架啦,根本跌唔返上星期個超級鑽石底

今日係熊

我對唔住大家

nndm個陣高追16個幾, 14個幾割左
望番轉頭猶有餘悸都叫避左個大跌
等納dee 定d先入貨

又test MA60?

隻ZM衝高回落呢下真係肉酸到呢

白蛇

點解會入

波巴隻zm 都係要被個大市拉落黎 無記錯對上一次大市拖落黎係fubo?

尊者放咗SQQQ未

買左少少dis同aal

舊經濟概念

尊者好勁

見佢keep住突破想短炒一轉
走唔切lu

有神快拜

日日升好唔好

終於bug完

今次個倉平行時空 舒服

屌你老母Biden
一月後日日俾埋啲閪市

入put啦屌你

隻spg發乜神經呀

有冇諗住止蝕離場？

Nvax 特價

之前垃指跌1%
個倉就5%
以家終於正常翻

正股驚西 SH！

你傻P2.0嚟㗎

教主大棍好痛呀

支持
sh

好

熊軍 gel頭

ARKK 147入咗 都唔知幾時先翻到家鄉

2%都冇邊忽大棍

佢講緊你大棍

個市廢到咁
磨到年尾啦

啱啱反完手 沖個涼出黎又跌錢

個市 咁 大家早d 訓

沖多次

50 ma testing no.?

我都無棍

nq死貓彈
bull trap
加沽
SH SQQQ

人妖

應該叫佢反多次手
利申全倉

唔好亂講

臭雞幫你日日輸

無棍絲

反包皮

熊軍大勝

見字瞓教

閹人

你放左去比我地返家鄉啦

原來琴晚真係最後逃生門

萬幾萬幾咁輸 心都寒埋

唔玩啦 可唔可以比返啲錢我

今晚個市好悶
跌到麻木晒

Nq一級一級咁落好正

跌啦唔好死撐啦

50 ma testing count左幾多次

屌．．．
Set完價去左打機
無啦啦棍落個下入左貨

你又反咗手喇

唔好燈啦澳巴放過me

+0.28%
應該又輸錢

好似3月咁

要返office 對沖

捉屋企人對沖

你set價都係為左咁姐？

SQ一個救全倉

唔通mm真係咁準

跌死了

大芋呃貨姐.....hold the line

撈底派又贏

好睇了

硬過碌

Del App
講鹹嘢算啦

左一巴右一巴今日入市就大鑊啦

玩 spac 都死

成人台ready

連星期三高位都破唔到 睇嚟又要落留去
比牛軍撈底

一格格咁跌dllm

究竟係乜野驅使你地跌市去唔去訓呀

嚟啦我準備好啦

真熊來了

有冇全集YouTube link

Nvda今晚表現又幾好

-0.15%

就快可以DEL APP 等1年

屌

屌，我唔gel 頭啦

打j訓覺唔好理

希望各位巴打有聽我講
set 5cent 止蝕法

開市好地地 你老母又地心探險

reface好正

鍾生出左新片
睇嚟p巴真係好想打柒條林作

最近先睇緊佢本書

soxl 37蚊入貨

鑽石底準備加貨

咩事阿港美都洗倉咁跌

又跌，jm9

no bubble

39好彈返上去啦

Gel得未

突然想睇番暴巴堆大波波gif
係第幾個post？

溫番N1，狀態麻麻

暴巴加油

笑撚左 $22call油 你教我點輸

又話40 鑽石底

其實點解話p巴係鍾生 有咩線索

美股認真討論區 MCCCXV

溶

原黎已經大上大落左成個禮拜
係咪冇左橫盤呢樣野

因為啲有錢佬玩嘢

閱讀理解好難

Chok到嘔

仲浪過個市

set左38

v未

連郡trader日日贏1% 1年 200日ytd 730%

升3%回返1~2%，聽日繼續龍

食杯雪糕放鬆下

<多圖> 緬甸再爆發大規模巷戰 雙方爆發激烈衝突

聽日清倉，後日入貨，呀婆都識玩

次次都係嘆完早餐就開機

好撚痛 尋晚仲大力加左倉

今日叫chok上星期五叫咩

曾接種科興疫苗男子死亡 梁子超指與疫苗相關機會相當低

慘情 冇錢賠

連郡個個轉身快過c朗
一日sqqq一日tqqq
1個禮拜夠超越飛巴線

5分鐘係咪陰day trader
小陰燭->大陽燭->小陰燭拉回->大陰燭

香港人太怕死，睇好緬甸人有機會贏今次

又準備穿幻3

中左唔賠

家畜係咁
馴化晒

軍隊有底線就係
不過緬甸人真係好團結 靠罷工可能逼到軍政府

ko到軍政府同民主爭好遠
難保下個更仆街

債息又跌 美匯又跌 股市又跌 btc又跌

屌
又全紅

今屎啦

心臟停止跳動

24分鐘開始睇起，前面可以SKIP

清蒼派同sh派日日互換主導權

酒呀

拋物線

想學日文
諗住趁公司多架佬比我練下講
不過淨係淨少少片假名讀音0 vocab
上網睇youtube 學grammar

應該點入手好
有冇啲咩書/先後次序係基本工指定動作

麵

串燒

GBTC跌到

V

跌完無事啦,準備轉燈

媽咪麵破燈了
美股升升升

好
決定煮soba

氣炸熱狗

dar死守住個倉，呢隻真係我個倉既gk黎

Sq免疫

我都係.....冇咗三萬幾鎂

摸頂

大盤跌係咪得sqqq可以對沖？

可能堆細價股趺得多
下趺終於少左

GME

輸錢都有得坐
琴晚SC左SQ 250
為左杯凍飲又白做

V彈開始,大家唔洗擔心

升一日跌一日
又撚鳩傻散

Nvax好吸引

一開始學嘅時候基本野都係教科書，但係之後有一定程度嘅時候常睇日劇我覺得係幾有幫助。最少d用詞同語感可以keep到。

SQ

妹到冇乜興趣理個市

老實講我覺得機會不大
佢地無槍又無spotlight

有冇教科書推介

疫情一完 好多疫情受惠股會大洗版

靈車買得了

無槍嚴重過無spotlight 好多

AI係咪會變下一隻U

暴巴點睇用日文係香港搵工

跌到都麻木左

係之前又話有啲警察倒戈
但係我諗就算有警察啲裝都唔夠軍佬砌

個市強到完全冇力跌

個市弱到完全冇力升

係唔夠架
都冇辦法嘅
香港乜都冇 仲差

嗰時都係用大家的日本語，但係推薦唔落手
呢度應該好多巴絲識日文，希望佢哋幫到你

美帝亡国？ 咁跌法

過兩日就到sq回

個強到市全完力跌冇

妹到就黎訓著

亡左

準備清倉 沽空

完之前可以玩多排

Day Low應該出咗

好過前幾日

晚晚-5%

細股最近定左

石囝晚晚失眠

死喵彈 加大力度沽啦

唔會，因為U其實係一間正常公司，佢係俾AAPL冼咗一鑊啫
AI好有雞棚嘅感覺

今晚收Day high就搞掂

我覺得差不多

天氣開始轉暖 特別4月
又好多國家開始打疫苗

美國最近感染數都大趺

醫護股中主炒武肺的公司 應該好快會大趺

ZM唔係好威架咩

前幾日執左平價put

但契媽睇好疫情後仲有戲唱

其實罷工係好大力量
只可以講香港「和平」得太耐

但依家已經錯過咗最佳時機
在祈求有啲咩行動已經係天馬行空嘅事
只希望嗰班人可以平安無事

咁似2月頭既, 鈾 大麻 航運 銀

雷公爛肉 vs 臭雞MSN
邊個傻d

香港得spotlight

[member我冇左20萬屌我[/member]

Nio似會跌落去3字頭

其實今日EV JM9

見底啦

全軍準備反攻

有律師續指：「如果俾一個短暫擔保、一個break 佢哋⋯⋯」蘇惠德聞言謂：「你有啲創意，但相信唔會（批准）。相信你明白佢哋有既定程序，有啲事發生咗，佢哋要負責任」。辯方表示家屬會交出符合懲教署要求的衣物，蘇惠德堅持「聽日我哋遲啲開啦，我俾啲時間佢哋留喺院所梳洗」。

真係痴L線

AI都唔算係雞棚嚟
佢係有實際業務，佢CEO仲講明唔會做支那生意

但臭雞Wood好似有貨

轉燈

好想接飛刀

大棍上 轉燈

我就依家入一注

琴日22 睇住冇入屌

咩名

香港有機會重光的話呢條友一定係打靶list入面

假V黎
死貓彈
加put

完全跌唔落，龍市準備回歸

呢d橫行市慢慢整固 少做少錯 早d訓

果隻係pltr

木頭女好似得PLTR

等縮量先目標40

成功撈底
放1/3先

忐忑as above so below

你哋想點

跌市 個post推得慢到

餓了

要訓教對沖

無人會入貨 有貨繼續坐 有乜好討論

miss 左, 大約係點?

有貨照坐 夠貨就做住Sc咁坐

尋日開市先入都+15%了

Rkt MINI SS

SOS好奇怪

今晚無咩特別

兩點棍ready

Ss 左

rkt癲撚咗，其實升乜

RKT

Nio ddd 兩隻整到個倉紅撚到

rkt咩事

唔知今次係唔係

過去幾次
趺穿10天線 尋底
再明確升穿返10天線 開始下一波上升

升到咁都真係唔敢依家入

圍爐哭喪

Zm真係笑話嚟
一日插咗10%

Nio咩事

波巴走左zoom未

跌成10%

由438到插到39x

er missed 100%
仲係山頂$50

召開怪獸大學苦主大會

rkt ceo在嗎？請問今次short squeeze目標價幾多
[membe個人睇1000[/member]

有冇人有買NNVC

我山頂過你
好彩揸得好少

賣一架蝕一架

Sq升咁多
我235放哂

rkt真係變rkt？

gme升襯大升都冇運行

諗多左
香港曾幾何時咪又激烈巷戰
緬甸軍方背後都係支那
同香港結果應該一樣
非民主嘅獨裁政權先benefit倒支那

KO龍到

Rkt ath

推post速度好慢 ZM已玩完

絕食咗半年終於返家鄉

平左堆short side 睇下佢聽日會唔會彈一彈

你啲call點

咁撚怪

zm撞冰山

+181917%

痴撚線rkt上返半年前個$34

Wallstreetbets 班人大量湧入，short ratio成30%，睇黎同之前GME一樣會short squeeze 一陣

跌可以一日無20%
雖然我賺過

(新浪 隨便上網搵)

其實個關鍵係唔係呢2日

留意左最近幾次調整
只要穿10天線後 下一次升返穿10天線
就係新一輪上升開始

20年頭 20年9月中hit到但升唔穿 結果係繼續碌多陣

火箭登月

gme 食撚屎

gme友轉場炒rkt啦
rkt正股跌都唔跌得多
一樣玩SS

J 左rkt

P巴又嬴

Ceo 谷行個價

屌。炒乜
19 入 24 走左

廢老股都爆升

納DEE唔彈, 玩撚完

21入28走

隻raac係咪想返返去10蚊

俾多棍黎好無
打唔中個soxl order

唔係升咗好多咩 企穩啲MA

一樣係short squeeze, 仲要公司本身勁賺錢
個底廿幾蚊
依家先升到三十幾， 跌都唔肉痛
gme百幾跌落黎就輸9成

咁大間野咁易ss咩 比人沽左好多？

ceo 帶頭ss啊

間野好得意, 流通股得5%, 仲要有40% float比人short, 之前仲有1B buy back, 流通減1/3

乜撚都跌返晒
澳巴又贏

唔係反手咩

RKT痴左線
P蛇聽日玩10P都得

Rkt 咩事 升咁多

屌，真係跟唔切

有冇奇應丸，BB肚屙咗好耐

今日收DL可以嗎?

邊個笑過RKT既同我企出黎

尋日已經入左啲
今日跌又唔係跌得好深
依家出手會唔會早左啲

今日收dl都幾恐怖

Gme大棍會唔會有人調錢去玩rkt

冇時光機答你唔到喎

果果

少少錢買咗rkt @50 long call 訓醒睇下會唔會100

台GG GG了

會

今天的RKT無極限

我都知
係想抄考下高手睇法

納指如果升穿13602 就暫時破左lower high lower low 睇埋聽日先

全部tech股嘅錢倒晒去RKT

連你都gel

GME已成Condom

無買

走L哂rkt上完寶貴一課

食花生算

真每次高j都無好結果dllm

Nio愈跌愈多 on99

唔係架 可能好似GME初期咁 30幾都係低位

rkt Wtf

我都有貨
咁大market cap嘅股一日升60%，依家唔gel等幾時

算啦唉

打左幾個鐘機，有冇人可以講講rkt 咩事

rocket rkt

今日入聽日放，執石

股如其名

Gme已成condom 又一棍

RKT係唯一一隻睇住佢爆升我都冇感覺
當初揸佢3個月就係清左佢個倉先大爆發

又變左wsb概念股?

好似係 唔知發生咩事

唔通真係SS左

咁你敢唔敢入先 我GME 30都唔敢入

如何想玩day trade 係開TD / IB 好

停埋牌

敢都無石入

邊有咁多人低位short
根本就係班人炒高個價

差唔多訓rkt個下溶斷觸發stop loss

屌你 又jump

跌到高J我一定嚇到仆街

睇咗好耐先load到講緊如果

dt why not ft 無手續費

換股 斬晒啲SFT佢

SOR 打錯 FT 盤前太晏

sft是本命

SFT 9.2

高追左rkt

p巴話過rkt 同nio 一齊$40請食飯架wo

本身都唔知呢隻咩嚟同咩事 都唔會入

個市係
rkt 唔係

你又玩？

GME友表示睇到都興奮

rkt流通股得1億

All in sft

未上過船

其實點解會爆到咁有咩消息
咁大隻都可以50%up

大盤升就升幾% 跌小小就股災式咁跌

咁唔識 淨係知ib margin平

戶口剩返啲錢啱啱好夠買10股

壓左8個月比人發現左

nio 出埋下支lower high 同higher low 就可以正式收皮
head & shoulder

你入咗？

當散紙過大海 大戶

話說
今個月生日UA送張戲飛俾我
屌佢老尾套套都睇過
都唔知睇乜鳩好

用尾數入玩下

咁高漲第2日先係戲玉啦

賣

想睇你個倉

又重演GME咩

要用安心出殯真係意欲大減

Rkt咁快玩完仲想再入call

戲院無紙仔填
自從安心出殯之後淨係入過食肆

反手入put

我連食肆都未去過

擺明係有人壓
升升下打一下升升下打一下
盤後呢啲好痴線

有
套套去睇過哂
可能去睇Tom and Jerry算

得個36格
put 撚到-100%都係2千蚊一張

入食肆都係填紙仔 今日叫Ben 聽日叫Ken

ai係咪玩能完就穿100

門巴咁都記得

soul

佢份ER 跌咁少畀面啦

明顯儲緊彈弓

wa dllm rkt

想知穿100會唔會人踩人走鬼

90即入

我係大戶先唔驚

用緊啦，想開個玩下day trade

首先

而家先插水 聽日係咪有危險

咁多人出黎俾佢地教訓
使橫手都仲有人出黎

Bb又無心跳

台電SS緊？ 跌返落上星期4 低位都有

又閪冧
即係聽日又升

可惜今個月無乜profit

14蚊上返mvis車既有福了

點解

豬死

tesla 692

睇化左
輸到麻木晒

唔識玩個市
大市彈個股唔彈

準備又要入錢

如果唔跟劇本今日唔收DL就投降
有support
今日收DL到唔到都要睇週k ma10最好就日k60

又可以慢慢等4月

納巴唔係已經放晒咩?

dxy 又跌 tnx 又跌 油又跌
外匯又冇再繼續爆升
得返商品持續上升
咁都閪冧有暗湧？

係囉 明明DXY yield都跌緊
指數頂住 個股唔升

好有違和感
好似個d 暴風雨前夕咁

啲錢去咗邊 今個星期明顯成交縮咗好多

真係去債所以債息跌？

619 ok?

唔清楚
唉 好灰

今日原來SOXL沉船

9月喺呢個post睇完內幕料 坐到依家

好過爛果嘅

40咁上下
好沉咩

gun

準備盤後自由搏擊

我有冇睇撚錯
一張3060要成5千銀
真係唔撚打機算

宜家買卡好撚貴
幫fd砌機連1字頭既卡都貴左好多

一有少少錢就射曬入去
又要去搵二手飯食

前日放哂rkt 成晚睇住佢升 訓唔著

射入rkt聽日可以加凍飲

張rx470 仲未打柴用住先
唉屌
NVDA唔係話限住張3060唔俾掘到咁行嘅咩
做乜鳩都賣成5000蚊

跌到咁 就死了

Not my style

上星期一清左倉星期五入返三份一貨，想加貨係咪應該睇定d先唔好今日出手

掘唔到ETH，可以掘其他幣

價投黎(好似係)

AMD一買就插

價投就唔會係炒到咁高時入場

依家跌穿690

如日中天

跌多少少得唔得

想逼死我

都唔知我個倉做乜鳩
跌又跌多過sp500
升又升少過sp500
日日都總係有一兩隻拉低個倉

你過兩日都出糧啦

拖到SOXL入38我就可以加啦

Arkk 又落返133

你gel得唔夠大力

Tsm 紅到咁 我個倉... 就爆

無啦啦熔乜？

溝早咗

牛軍溝晒貨未

升300跌兩百

未開始溝

石仔呢幾日贏幾多

傻石又食棍

狂輸中，我ytd仲正緊

岩岩跌穿左ytd

YTD 正就得啦

有股息收 唔怕

穿左了，灰爆中

小妹錫返 😊

Ai無底洞

原來薛巴真金白銀做淡真係

想死

去到小西買入價$98

收daylow咁唔老黎

一日升一日跌 阿婆都識玩

ZM支棍坑殺晒call put

琴日bull trap

落13728樓下就掂

嗌左你一早跟我SP Tsm

好少錢蝕得起

個市近乎跌返哂尋日嘅升幅

升三百跌二百,大戶撚狗撚到

送隻優質股比你 Pubm
今日起計 5月1結算升幅少過Tsm幫你打飛機。

你依家係納一萬定納三萬

最後呢棍

Abnb琴日set194就入唔到 今日就變咗入貴曬 屌又豬

都係打唔中個order

掛咗咩

門巴識貨
呢隻近排好強

頭先跟大市跌都算 無啦啦盤後大大力質低佢做乜鳩

tesla又跌

穿fund佬底先算啦

聽日再跌睇下溝唔溝算

除非聽晚繼續跌
Cover 哂或者跌凸尋日所造嘅升幅
否則情況都唔係特別差

疫情下都唔係好差姐 佢又算係半隻經濟復甦概念 唔會質落咁低掛

Zm正廢物

今日先入
琴日set 194又咁硬死都唔落黎 今日臨訓set194就碌柒

最尾呢棍好驚
都係16號後先郁個倉

跌穿上星期五先再算

哦屌abnb 2b offering

日日都大跌

係加倉既機會

要廿億嚟做乜鳩

Tesla shares are trading lower potentially in sympathy with NIO, which dipped following Q4 results.

佢IPO本來都係因為冇錢

哈佬可唔可以新手係到打招呼

納10000先

如日中天祈禱會

輸死左

Toss a coin to your Tesla
O valley plenty O valley plenty
Wohoo
Toss a coin to your Tesla
A friends of humanityyyyyy

如日歸西

我可唔可以.....

ai 98

熊軍慶緊功？

嘩 cls zm

緊係啦 而家已經 1.25 淡倉

我覺得大巿去到呢個位
可以整返個投名狀切磋下

猿總又一次call put通殺
神蹟

點解你會同石仔傾計架 唔係一黎就屌柒佢架咩

琴晚班友仲係到gel 我地熊軍

唔會穿92掛

低調 真金白銀做淡原來得小貓三四隻

唔知有冇星期一見升返 入曬貨既呢

除咗2020上半年見過之外，都冇乜

你個熊皮牛

升一日跌一日 啊婆都識玩

諗住join 埋你

支持仲熊軍

原來你係牛皮熊

哭咗

我同P巴表示唔驚
RKT to the moon

青蒼派贏了

豬死了

一日升一日跌，3月前奏

要整番個專心打機派

一日升一日跌，阿婆都識玩

牛軍日日都可以撈底溝貨 好羨慕

尾市大跌

xi is my best fd

清蒼派蠃夠未

點解你會識呢d咁冷門既股

邊到有二手飯食

+0.92% 平衡時空

AI穿三位數

跌突

晚晚都打機SH

大家起身去對沖未

今日涼咗帶件褸 出門口前記得飲啖水

對沖愉快

好撚凍呀屌

做乜撚野
以為龍市，訓醒碌落山

個天都要恥笑你豬錢一巴一巴車埋嚟

ROKU
LMND
AI

原來乜都穿頭破腳

呢啲撚狗天氣 朝早著得多 晏啲又熱到仆街

ZM先死得最慘烈

好似個市咁你以為龍龍哈？

美爆啦，準備橫盤直插 清倉啦

唔想等VERI ER

依家晚晚都要SH hold到幾時

一起身望到個市龍到咁真係笑哈哈

我見到嘅只係熊軍最後掙扎

veri er 唔會又跌到仆直麻

打番兩三個月實夠啦

tsla 真心垃圾

儲

tsm 我屌你老婆

走先

zm同靈車就會教材啦碌落山條curve幾靚

兩三個月

zm nio futu gsx 支概股死清光

打咩好

費城半導體指數 (SOX)
股價 3070.94 漲跌 ▼-98.17 漲幅 -3.10%

連登半導體指數 (LISI)
股價 1006.59 漲跌 ▼-31.82 漲幅 -3.06%

FUTU係呢個位重爭扎緊
唔知會唔會見返兩位數呢

今日SOXS 大勝

簡直就是free money

美期升返啦

龍市soxl
熊帝soxs
簡直就是free money

最近hit都係valheim啦

不如學用U整驚
順便拉高個股價
一舉兩得

好撚癲

放心今晚一定升

如果嗎升就仆街了

幅一拳超人圖要點改

買zm

酒呀 好友

仲有機會 快d清倉喇

雷公暫停收會演

YTD無正數wor

已經出左門口

成個倉得航空股升

豬錢係返工對沖嘅動力

見到紅唯有走DGME spac 儲下cash

清倉派先係贏家

傻契怒轟ZM

一起身又崩盤

《命硬》中既歌詞 霸權兩字被大陸改成困難

屌你老母支那人 作詞者個名又無 仲要改人歌詞咪撚唱喇不如

竟然唔爆post

ZM呢條大陰痴撚線

佢不嬲3字頭就狂買

老母幫你日日輸

樓下個廢老保安份保本mpf都跑贏呢條女

好似冇乜邊隻ER唔跌

Y?

sor囉睇漏左

得航空股升

一定有hf睇住契媽嚟沽

襯依排回調緊又有資金係手 想用30萬本

All in晒一隻股 3萬開始建倉 慢慢買到全倉

定係買3-4隻分散風險好d?

得Ford 同sq綠燈

梗係分散
不過人性都係會allin

RKT升到癲 P巴今晚係咪CALL 兩隻G?

真，屌佢老味

se10%升幅冇哂

都係走先

all in arkk

加貨機會

來吧SAAS價值回歸

All in Voo

你岩 其實係想all落一隻到

因為覺得分散好似一樣咁 跌又一齊跌 升又一齊升

諗緊買牛牛/sq/tsm

請問有無意見

2021年係價值投資的年代

半導體唔錯

分散舊經新經
唔同行業都要有

Fiverr Intl Shares Trading Lower After Co. Commences Underwritten Public Offering

我都係咁睇 d成長股有排擺係倉底

我都係，清完倉，晚晚好訓左

又冧閪

我估計未來兩季堆所謂新經濟
er成績超標都係暴升後跌返
最危險就夢想一破直接落地獄

夢想值會開始萎縮

清倉好味如果唔俾大市左右互巴

一溝就跌...

其實會唔會又拉跌埋舊經？

我介紹隻大福特屌打tesla

升咪由佢
反正唔識玩
食花生最安全

wow超級大手買入既

宜家見到期升就覺得驚

睇下有幾多水份，有幾多係真實力

侵侵你返黎啦好嗎

Never bet against US

你對自己有冇信心先？

期升—開市跌
期跌—開市閪冧

升黎就係為左跌

想加
但係驚科技股拖埋成個大市一齊閪

要不是rkt

龍軍集結

P蛇一夜賺十幻鎂call g資金大增

Bet against bubble
Bet against USA

死廢老又話never bet against America
輸到仆街
ARKK TSM TSLA屌你老母

有冇信心都要diversification
邊有咁多革蛇

你個堆唔係廢老"America List"

如果明天tsla穿600
而我戶口已冇錢再溝😭

我見佢仲話跌市咩都係跌 問題全唔同行業 唔同個股都有唔同既抗跌能力

契媽竟然唔入Tsla

TSM= America?

成日都入zoom

牛去到呢個位就唔好諗住啦
Tsm都抵all in既

Sharpe Ratio

好友成日gel

anyway市場會懲罰呢d 醒目仔

琴日跌到好低

真係好好既例子

你睇下淡友依加gel 美期升緊

要明的時候自然明

到龍軍gel了
日升日跌 大家一日gel一次

RKT 係咪之前有位巴打話咩有內幕, 會爆升, 結果坑殺成班人個隻
今次咩事爆升

TSLA我估今年全年只會好微升，唔跌都偷笑

習慣下唔睇期咪無左呢個恐懼囉

gel gel 還gel 唔好咁搶口就ok

琴晚龍軍gel 到我都頂唔順

契媽可能已經睇到今年tsla唔會點升

目中無期

岩岩想join 又停 好野真係limited

Tsm 相對穩陣 但係好似要放好長線

明明呢幾日變過街老鼠

30萬 定3萬

傳統中國人姐 有人崇拜就會上神枱 之後離地個人開始囂 再比人打返落來

咁下年呢, 我下年再開apps

講緊革sir?

30萬 想分批入 3萬開始起機

講緊上面有人話想all in 一隻股

Short squeeze

股coin債乜柒都跌

上星期條片講arkk管理費個part笑死我 都仲有咁多人信佢

我又係呢幾隻輸到pk

咪即係革sir
不過革sir 暫時成功左咁解

曾接種科興疫苗男子死亡 梁子超指與疫苗相關機會相當低

尋日邊個話有錢賠？

我冇話邊個既

不過係對all in 既睇法姐 個個人睇法都唔同

同埋幸運都好重要

呢幾隻連登鐵膽咁濟

咁早上新聞想賠都難啦

龍軍 可唔可以今晚繼續放過熊軍
跌埋今晚 我想走淡倉
做淡壓力大 我唔想玩

香港罷工唔得最主要係香港人唔慣窮 d窮國窮慣當然冇所謂

一齊坐下

暫時今個星期

朝早期指升跌 = 收市方向

唔知今日係唔係

一注獨贏神話好吸引 但一定唔係市場常態

下年應該會升返，但入左sp500好難爆幾倍咁上囉

呢個月佢最少都冇咗一兩球

輸左15%

龍軍 可唔可以今晚繼續放過熊軍
跌埋今晚 我想走淡倉
做淡壓力大 我唔想玩

龍大哥

好大啦
廿幾%

百家樂D莊閒咁易捉咩

當然啦
Saas 神話夢想值減少在即 等半導體產業上黎頂住納指

好衰

坐貨就未驚過 hold貨 = 買晒所有未來可能性

幸存者偏差
大把人買10隻都冇隻返到家鄉(由其港股)

一日升一日跌
呀婆都識玩

係，但依家有錢完唔會想返去窮既日子

自己講完自己冇信 又豬錢

美股好d既
tsla tsm arkk呢幾時總會升上去
港股就真係

Saas上年基數太高，今年就冇咩吸引力

但我冇玩港股 返工唔睇期又冇乜好睇
呢期諗緊好冇入幾舊水落去港股account日日玩吓牛熊 當賭吓波

隔離有信徒話輸profit 唔自在
認同佢揀股眼光
但係佢隻玩法根本同當年wsb 冇分別
嗰陣叫我allin 月供一間就嚟破產嘅公司我真係做唔落

本金永久損失的風險
有閒錢買美股好過啦

呢單野D情節應該可以用成套審死官出嚟講都得

呢隻咪戚家隻狗....喪彪

大跌小回 陰跌 真係最恐怖

派左好多錢，但係得小部人得益
大部份人反而受害

我no comment
因為佢賭岩左

已中

太多醫療股
成個sector 一弱就爆倉

新入場

幾舊水姐 賭波最少都呢個數啦

其實輸profit 真係好咩 明明本身有錢賺都變冇

心理上都會變差

摸頂巴有所暗示

熊軍今晚財自

幾舊水可以買到樂趣唔錯wor

巴打你玩港女咁我寧願你擰D錢幫下黃店仲好

對沖係好好既方法 沒有之一

如果納指真係頭肩頂會有幾多人頂唔住

我呢句野好現實

咁又唔好咁講 好多地方都係有民主都係窮到仆街

btw 比民主香港 但係香港仲會唔會好似以前咁玩到風生水起呢

咁舊年開始跟wsb $10開始買gme 嘅人就算未發達都應該幾倍左仲要淨係計正股
買call嗰啲應該全部發晒達

想射波

龍軍又然

Amba cls

升緊喇 龍軍又贏

死無全屍

我覺得民主同民生冇咩必然性關係
印度都有民主架，但民生廢過中國好多
新加坡都冇民主架，但民生呢？

見到有啲幾強勢
但係驚比納指攬炒點算係咪應該等納指閪完先

人地賭贏左 恭喜人就得

應該要aapl 陰跌先可以

aapl 一大跌 根本上影響太大

最起碼要企到10天 睇之前回調 當10天穿20天果時 係企唔到10天線

幾時有豬死了教派？

"連登活躍股票月結加權
(完全體)" : 1536.00 , -30.72 , -1.96 %
連登Core指數 : 10546.94 , -193.32 , -1.80 %
連登支概指數 : 1687.73 , -52.36 , -3.01 %
連登光時指數 : 1137.58 , -6.14 , -0.54 %
連登舊經濟指數 : 1802.65 , 11.62 , 0.65 %
連登奢侈品指數 : 1538.17 , -6.30 , -0.41 %
SPY : 386.54 , -3.04 , -0.78 %
QQQ : 318.4 , -5.19 , -1.6 %
VT : 96.46 , -0.63 , -0.65 %
BRK.B : 249.22 , 0.03 , 0.01 %
ARKK : 133.51 , -3.19 , -2.33 %

升緊喇 龍軍求你地gel喇
恥笑熊軍 做淡慘過做雞喇

啱

結果定英雄 呢樣我唔buy

Howard Marks都叫唔應該單純用結果作定論，要經常幻想其他情景，並考慮不同情景嘅決定仲有結果。

如果Teala 2018年周轉失靈破產，隨時輸身家。
風險意識好緊要

咁大陸用波仔個套
套落你到得唔得先

星期五飛龍數據

如果想入d廢老股平衡下個倉 但唔知買咩股
brkb係咪好選擇

納期咁早彈上有d驚

啱呀,民主同有無錢係無關系,但係同守規則&政府做得好唔好係有關系

大陸諗住抄新加坡,其實係抄唔到,因為淨係守規矩呢關已經過唔到

炒股唔炒市
只要你本身個倉唔係側一個sector
其實拉返勻就ok

你可以出去舌戰革sir fans
我選擇唔comment 算

咁永遠都係成敗論英雄既

但係人生唔止一場仗

係唔係每次咁玩都可以贏呢

當周星馳笑話 變成現實 成件事就變得唔好笑...
個世界真係咁荒謬...

冇天時地利人和 根本冇用

佢依家咪想將香港當試驗城市咁

豬豬教要重出江湖

屌 又黎

唔係大升市真係要上少啲lihkg

淡友已死 龍市當立

有人得
Just not me

訓醒又見紅

如果今晚一棍打穿ma60點算

我都認同個股大於大市
我講緊f

雖然就話廢老股,但係都係炒電車轉型
呢幾日幾硬淨仲有升,驚比大市攬炒變咗高追師
各位巴打點睇

周星馳笑話好多有暗串當時中國情況
所以依家中共化咗的香港就特別有真實感

傻的嗎

張堅庭嘅表姐你好嘢系列已經一早劇透

專心返工喇

我都覺得革蛇勁
但佢做咗fund man都自知無可能唔講diversification risk hedge啦
我都係路過提吓大家唔好一注獨贏姐 唔去挑機了

今日係單日 升

11.35 開左船 睇20

半導體tsm nvda amd跌到九彩

CHING CHONG酒仙

諗緊長持TSM
定更進取SOXL

呢d野講比較架者 波仔同中國個套點都係波仔啦

我個d 唔係返工 係對沖

btw 你唔專注一件事 又如何專業呢

更何況呢到係股市

預落去12300㗎喎

唔睇你個名都以為係真

Why not both

返返吓工點幫襯呀

F咁硬淨我都想追多少少貨

但真實世界就唔會有包龍星， 呀柒的出現

清睇到咁淡咩

唔係,唔覺
因為佢管唔到,依家想打殘香港,再去管
唔好以為香港班官好聽話
佢地乞人憎係因為佢地本身就係咁差

依家大陸其實只係著重搞關於意識形態同香港嘅儲備
其他係班香港官搞出黎嘅大頭佛

咖哩味屎 同 屎味咖哩

我都覺得係雙倍股或者三倍
一睇jeff amazon 即刻跟咗少少觀察先
而家想加多啲 驚陣間俾人攬炒閪到$10 $9就大撚鑊

Nvda如果解決到產能問題其實好屈

咁你不如孖抽一手ipo100蚊手續當賭波

自問唔係專業

佢唔只係想打殘香港,係直頭要整死香港等香港無利用價值兼轉移上去大灣區

SMH

琴日咪有

我係回應你話唔係為民生而屌個政府
但我諗如果香港可以sg咁人人都有樓住睇到將來有向上流希望etc 應該唔會咁多人出黎

又屌打牙木

MU上過科網股高位後用咗20年係今年先突破歷史高位

唔係專業都起碼留意多d

唔通真係想做問人拎no. 個個咩

唔敢追

今日單日 美期升千緊

超級大圓底

中咗6同9
但兩樣根本一樣

lv9有d問題，唔信自己仲炒黎做咩

事實上民主國家嘅民生水平係較高
如有疑問 請參考research
仲有 何謂民生又係好睇定義
如果食玩訓痾係民生
咁插個腦入快樂機器就民生滿分啦
如果民生係關乎人民嘅自我實現
咁又好難量化去做research
不過正常人都知 民主國家公民因為有較高程度嘅自由 所以有條件去實現更多嘅人生可能

原來有gif

睇東網已經有病既程度去到lv100

老李無乜貼了

sor lo 其他報紙冇病態update

其實佢係想外資唔好係香港
去上海深圳呢d 地方
香港一日唔死 個到都唔到變好

人生有幾多個20年，MU呢間咁好嘅公司尚且要用20年，INTC作為半導體巨頭都仲未上翻00年高位，你話如果真係迷信stonks only go up一定會被懲罰

又升番哂 日升日跌 牛熊軍都要輸

近排貼親都輸錢

印度其實民主皮種姓底 佢係有得投 但有幾多個係賤民候選人 成個社會權力其實都係玩緊小圈子 根本改變唔到個社會

係咪要震到去3月中議埋息先識升

佢有收錢會員
Coco 狗都係啦 gel btc 即跌到西

屌你老母垃圾市
拜狗

唔會再綠的了

所以叻既印度仔咪走哂

成也挖礦 敗也挖礦

叻既印度仔係哂美加

民主政制係特別適合基督體系國家
放落亞洲多數出事 文化差太遠

唔知點解nvda amd咁弱

其實都好好

拜狗呢隻痴呆狗上任到宜家都無好野發生過

啲晶片股有啲弱

解決到種姓呢個問題
印度仔會係世界第一

當大戶比機會你收貨

又來
納期嗰少少頂到12點未轉燈 當贏

Nndm d 線穿哂都唔走....
我3蚊貨12蚊個下都打哂

個市唔升邊有錢再收 收夠喇我

亞洲人勾心鬥角太西利
無限利己主義

唔關帝制事 係文化問題

係 核心價值都唔同
制度上其實真係唔係個個地方岩用